點解人人都想上天堂 但人人都唔想咁快上天堂

唔係人人都上到

信教先上？

有d人想依加上都上唔到

都唔知天堂有乜好上，嫖賭唱蕩吹，樣樣都係地獄先有。通天堂就日撚日唱聖詩吹奏上帝

咁耐嘅post都回應到

地獄應該有好多大波妹等比我砌